有冇巴打知道20幾歲人可以係邊學打棒球

有邊度有開班？對象要係年青人

Pish

上Youtube學

棒球總會咪有

最簡單一定去棒總學 不過應該都幾on9

on9就唔會每期都爭崩頭啦，唔使半個鐘full哂，痴線

學完先會覺得好on9 利申 小學雞時期已學

咁推廣班教新手嘢，你由細學到大當然覺得on9啦，你從新手角度諗下啦。

其實要學就好快學完 之後你要自己練習 動作果d就禁教就應該2 3堂都學得曬 實戰果d先難教 以我所知佢就係就禁教你動作 好似無其他了

點解你所知同我所知嘅差咁遠
以我所知，傳接跑打實戰都有

禁我唔知依家係點啦 好耐之前係只操練 你有冇baseball 基本知識先? 你有就應該會覺得悶

當練多一日波啫，等棒總分配場俾球隊練波就死啦，一年都練唔到幾多日

禁 咁